{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051368",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002028167?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 풀빌라467펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。未成年者は入室できず、これに違反した場合は払い戻しなしで退室措置となります。予約人数に追加人数がいる場合、事前にご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。最大人数を超える場合は入室が不可能であり、これによる払い戻しもできません。ペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、これによる払い戻しもできません宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。入室と退室時間を遵守してください。客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償ができます。客室で魚や肉を焼くことは許されておらず、炊事道具を個人的に持ち込むことも禁止されています客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。リアルタイム予約の時に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。ペンションごとに期間が未確定の場合、料金及び料金表が誤って反映されることがあり、この場合、自動予約のキャンセルと再予約が可能です予約したペンションでバーベキューを楽しむことができ、利用時間は23:00までで、料金は4人基準で30,000ウォンであり、追加で2人当たり5,000ウォンが追加されます。予約は事前に必須で、火災にご注意ください。メゾネットタイプ、一軒家の客室では、子供たちの安全に留意する必要があります。IPTVとWi-Fiはすべての客室で提供され、便利にインターネットを利用できます。屋外テラスとプールで水遊びを楽しむことができ、プールの利用は四季を通じて可能です駐車はペンション内に可能であり、客室前にも駐車可能なスペースがあります。お子様と一緒にご利用いただけるおもちゃやその他のベビー用品もご用意しております。最初から甘いウェルカムおやつを用意し、庭テラスや2階テラスでヒーリングできる休息空間も用意されています。プールビラ467ペンションの感覚的でモダンなインテリアもお楽しみください。各客室にはドルチェグストコーヒーマシンが備えられており、いつでもコーヒーを楽しめます。室内は冷暖房システムで暖かく、あるいは涼しく過ごせるように設置されています。 周辺の観光地としては仏国寺、慶州甘恩寺跡、キダルトミュージアム、東宮人、普門観光団地などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できず、これに違反した場合は払い戻しなしで退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数がいる場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合、事前にご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士での宿泊はできますか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼くことは許されておらず、炊事道具を個人的に持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "予約したペンションでバーベキューを楽しむことができ、利用時間は23:00までで、料金は4人基準で30,000ウォンであり、追加で2人当たり5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiはすべての客室で提供され、便利にインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用はできますか？",
            "answer": "屋外テラスとプールで水遊びを楽しむことができ、プールの利用は四季を通じて可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車はどこでできますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能であり、客室前にも駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては仏国寺、慶州甘恩寺跡、キダルトミュージアム、東宮人、普門観光団地などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 792,
        "QA": 572
    }
}